咁多年有邊件大事件令你覺得好震憾？

911恐襲
馬尼拉人質事件
馬來西亞航空370號班機
南韓世越號
日本311海嘯
太子831
元朗721

2002華航CI611空難
2003屯門公路巴士墜坡

真係721，完全冇諗過可以比鄉黑任打唔嬲，仲要反告受害人，真係世世代代都唔會原諒垃圾黑警

721警黑合作恐怖襲擊

我侵紅海比人反cup果下
bet365個賠率由1.1去到4

4年前侵侵贏左

COVID-19

近年一定係姜濤贏吒咜
重有Bitcoin

721 同 831 最切身
搭車經過元朗太子站都會好似立體投射咁諗返起當日嘅畫面

最切身都一定係721
因為家在香港

其餘都係好撚大件事

MH370
馬尼拉
04海嘯
2016 Brexit referendum + Trump

巴西比人禁住屌7粒

其實仲有咩大事好震憾？

其實都係911

Kobe 死咗

714新城市廣場衝突

新城市會戰

海嘯+核爆 live 勁D

08年強國雪災地震搞奧運毒奶粉
後悔當年捐過20蚊賑災 捐比啲四川熊貓好過

咁撚樣係自己主場輸7粒，一四年諗住巴西攞世界盃

今年將會20週年

香港真係721
果日真係訓唔撚著
睇live由中環睇到落元朗 睇到夜晚三點
幾個台直播係咁loop
紅媒點講都呃唔撚到我地啦

點解無咩天災或人禍令到一，兩個國家消失左，咁先係大單野

係支那武漢肺炎